天光喇

做咩仲唔訓

因為掛住你掛到瞓唔到

因為你曳

瞓唔着

點解啊

咁岩既 我都係

連發夢都見到你 就癲

做咩咁掛住我啊